有冇手足到而家仲沖緊凍水涼？

由細到大都未沖過熱水

儲水式熱水爐

沖開冰水涼

成個連登係咪得你地幾個

應該淨係得戒毒個班離島青年會沖凍水亮

凍醒佢哋

唔好冷到發燒，捉你去驗

用開液態氮沖涼

有 每次依D天氣沖果陣都會大叫 我係無敵既就頂得住 家下慣哂

十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。
十度，法國人開暖氣；西伯利亞人在花園裡種花。
五度，義大利人發不動車子，西伯利亞人開敞篷車遊街。
零下五度，加州人凍斃了；西伯利亞人在戶外烤肉。
零下十度，英國人開暖氣；西伯利亞人開始穿長袖。
零下五十度，北極熊撤離北極；西伯利亞軍隊延後冬季野外求生訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；西伯利亞牛隻抱怨酪農的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：『老天，外面好冷！』
連登仔：『最近天氣開始轉涼了！』

呢幾日開始開返暖水

你都係

唔通沖完涼唔著褸咩

入浮雲post都係睇下你會唔會有嘢畀我笑

我意思係 等佢哋反省下自己

呢幾年都係淨係冲凍水涼

反而擔心係監獄既手足有冇熱水

12手足

邊有咁多嘢笑

我今日著左短袖加件薄外套出街凍撚左成日
如果仲要沖凍水不如唔沖算